
                      Tom Hardy, Joel Edgerton y Nick Nolte, que podría salir mal, eso pensé y la verdad no me equivocaba, sería algo así como la Rocky de las artes marciales mixtas (sin ser tan buena como esta), peleas espectaculares, actuaciones muy buenas, sobre todo Nolte por el cual fue nominado a los Oscars, Hardy como lleva haciendo desde hace años nos da una escepcional actuación apoyado perfectamente por Joel Edgerton, el guión es lo menos solido de la propuesta con algunos fallos, la dirección no destaca pero es buena, la película es recomendable pero en manos mas expertas y con un guión algo mejor hubiese sido mucho mejor.
        
            